\mcol{1}
\ml{p1rc1l1}	\mr{P}\mr{w}ẏll \gl[g=\masc]{pendeuic}{prince, lord} dẏuet
\ml{p1rc1l2}	a|oed ẏn arglỽẏd ar seith
\ml{p1rc1l3}	\gl{\mur{cant}ref}{hundred (as a land division), district} dẏuet. a \gl{threig ̷
\ml{p1rc1l4}	ẏl\muf{g}\mur{weith}}{once upon a time} \mur{ẏd}|oed ẏn arberth
\ml{p1rc1l5}	prif lẏs idaỽ a|dẏuot ẏn|ẏ
\ml{p1rc1l6}	\gl[d={b-}, g=\masc]{urẏt}{mind} ac ẏ\mur{n}|\mur{ẏ} \mur{ue}dỽl uẏnet
\ml{p1rc1l7}	ẏ hela. \mr{S}ef \gl[g=\masc]{kẏueir}{direction, part} o|ẏ \gl[g=\masc]{gẏuoeth}{realm, domain}
\ml{p1rc1l8}	a|uẏnnei ẏ|hela \gl{glẏnn cuch}{PN}.
\ml{p1rc1l9}	\mrm{a}c ef a|\gl[d=cychwyn, g={3\sg\ pret}]{gẏchỽẏnnỽẏs}{set out, start} ẏ nos
\ml{p1rc1l10}	honno o arberth ac a|doeth hẏt
\ml{p1rc1l11}	ẏm␣\gl{penn llỽẏn diarỽẏa}{PN}. \mrm{a}c
\ml{p1rc1l12}	ẏno ẏ bu ẏ nos honno. \gl{\mrm{a}|thr ̷
\ml{p1rc1l13}	annoeth}{on the next day} \gl{ẏn ieuengtit ẏ|dẏd}{in the early morning}
\ml{p1rc1l14}	kẏuodi a|oruc a|dẏuot ẏ|lẏnn
\ml{p1rc1l15}	cuch i \gl{ellỽng}{unleash, let slip, release} e|gỽn dan ẏ|coet.
\ml{p1rc1l16}	\mrm{a} chanu ẏ gorn a dechreu \gl{dẏ ̷
\ml{p1rc1l17}	gẏuor}{to muster, to gather} ẏr hela. a cherdet ẏn
\ml{p1rc1l18}	ol ẏ cỽn ac \gl{ẏmgolli}{lose, become separated (from)} a|ẏ gẏdẏ ̷
\ml{p1rc1l19}	mdeithon. \mm{a}c ual ẏ \gl[g={3\sg\ aor}]{bẏd}{(bod)} ẏn
\ml{p1rc1l20}	ẏmỽarandaỽ \gl[g={val.\ of ẏmỽarandaỽ, ne?}]{a}{}|llef ẏr \gl[g=\fem]{erchỽ ̷
\ml{p1rc1l21}	ẏs}{pack}. ef a glẏỽei llef erchỽẏs
\ml{p1rc1l22}	arall. ac nit oedẏnt \gl{unllef}{E-o.\ sam-sono}.
\ml{p1rc1l23}	\mrm{a}|hẏnnẏ ẏn dẏuot ẏn erbẏn
\ml{p1rc1l24}	ẏ erchỽẏs ef. \mrm{a}c ef a|ỽelei \gl[g=\fem]{la ̷
\ml{p1rc1l25}	nnerch}{glade, clearing} ẏn|ẏ coet o \gl[d=m-, g=\masc]{uaes}{plain, field} \gl{gu ̷
\ml{p1rc1l26}	astat}{level}. ac ual ẏd oed ẏ|erchỽẏs
\ml{p1rc1l27}	ef ẏn \gl{ẏmgael}{reach, find} ac \gl[g=\masc]{ẏstlẏs}{edge, side} ẏ|llan ̷
\ml{p1rc1l28}	nerch ef a|ỽelei carỽ o|ulaen
\ml{p1rc1l29}	ẏr erchỽẏs arall. a \gl[g=towards]{pharth a}{}
\ml{p1rc1l30}	\gl{pherued}{midst, centre} ẏ llannerch llẏma
\ml{p1rc1l31}	ẏr erchỽẏs \gl[g=rel.]{a}{} oed ẏn|ẏ ol ẏn
\ml{p1rc1l32}	\gl{ẏmordiỽes}{overtake, catch up} ac ef. \mr{a}c ẏn|ẏ uỽrỽ
\ml{p1rc1l33}	ẏ|r llaỽr. \mr{a}c ẏna edrẏch ohon⸗
\ml{p1rc1l34}	aỽ ef ar liỽ ẏr erchỽẏs heb
\ml{p1rc1l35}	\gl{hanbỽẏllaỽ}{trouble oneself, bother} edrẏch ar ẏ carỽ.
\ml{p1rc1l36}	\mm{a}c o|\gl[g=nucleus]{r}{} a|ỽelsei ef o|\gl[d=helgi, g=\pl]{helgỽn}{hound} ẏ|bẏt.
\ml{p1rc1l37}	nẏ ỽelsei cỽn un lliỽ ac|ỽẏnt.
\ml{p1rc1l38}	\mr{S}ef lliỽ oed arnunt. \gl{claerỽẏn}{}dazzling white
\mcol{2}
\ml{p1rc2l1}	\gl{llathreit}{shining} ac eu clusteu ẏn
\ml{p1rc2l2}	gochẏon. \mrm{a}c ual ẏ \gl[d=llathru, g={3\pl\ impf}]{llathrei}{gleam, shine}
\ml{p1rc2l3}	\gl[g=eq, d=gwynn, n={why lenited?}]{ỽ␣ẏnnet}{white (also ‘whiteness’)} ẏ cỽn ẏ|llathrei \gl{co ̷
\ml{p1rc2l4}	chet}{also ‘redness’} ẏ clusteu. \mrm{a}c ar hẏnnẏ
\ml{p1rc2l5}	at ẏ cỽn y doeth ef. a|gẏ\muf{rru}
\ml{p1rc2l6}	ẏr erchỽẏs a|ladẏssei ẏ carỽ
\ml{p1rc2l7}	\gl{e|ẏmdeith}{away} a \gl{llithẏaỽ}{feed} ẏ erchỽ ̷
\ml{p1rc2l8}	ẏs e|hunan ar ẏ carỽ. \mrm{a}c ual
\ml{p1rc2l9}	ẏ bẏd ẏn llithiau ẏ cỽn. ef a
\ml{p1rc2l10}	ỽelei uarchauc ẏn dẏuot
\ml{p1rc2l11}	ẏn ol ẏr erchỽẏs y ar|uarch
\ml{p1rc2l12}	\gl{erchlas}{dapple-grey} maỽr. \mrm{a} chorn can\muf{u}
\ml{p1rc2l13}	am ẏ|\gl[d=m-, g=\masc]{uẏnỽgẏl}{neck}. a gỽisc o \gl[d=b-]{\msd{ure}+
\ml{p1rc2l14}	thẏn}{material, staff} \gl{llỽẏt tei}{brownish-grey, fawn} amda\muf{n}\msd{aỽ}
\ml{p1rc2l15}	ẏn ỽisc hela. \mrm{a}c ar h\msd{ẏnnẏ}
\ml{p1rc2l16}	ẏ marchaỽc a doet\msd{h} \msd{attaỽ} \msd{ef}
\ml{p1rc2l17}	a dẏỽedut ua\muf{l} \msd{hẏnn} \msd{ỽrthaỽ}
\ml{p1rc2l18}	\qu{\mrm{a} \gl[g=\masc]{unben}{lord, chiftain}} heb ef \qu{\msd{mi} \msd{a} \msd{ỽnn} \msd{pỽẏ}
\ml{p1rc2l19}	ỽẏt|ti ac nẏ \gl[d={kyuarch guell (y)}, g={3\sg\ aor}]{chẏ\msd{uarchaf} \msd{i} \msd{well}}{greet}
\ml{p1rc2l20}	it}. \qu{\mr{J}e} heb ef \qu{\gl{ac a\muf{t}\msd{uẏd}}{it is possible, perhaps} \msd{ẏ} \msd{mae}
\ml{p1rc2l21}	arnat o \gl[g={\fem\masc}]{anrẏded}{rank} u\msd{al} \msd{na}|\msd{s} \msd{dẏ}+
\ml{p1rc2l22}	lẏei}. \qu{\gl{\mr{D}ioer}{‘God knows’}} heb e\muf{f} \qu{\msd{nẏt} \gl[g=\masc]{\msd{tei}+
\ml{p1rc2l23}	lẏgdaỽt}{dignity} uẏ anrẏded a|m
\ml{p1rc2l24}	\gl[d=attal, g={3\sg\ aor}]{etteil}{restrain, prevent, keep} am hẏnnẏ}. \qu{\mrm{a} unben}
\ml{p1rc2l25}	heb ẏnteu \qu{beth \gl[g=otherwise]{amgen}{}}.
\ml{p1rc2l26}	\qu{\gl[d=yr, g={1\sg\ ‘for, by’}]{\mr{Ẏ}rof}{} i a|duỽ} hep ẏnteu \qu{dẏ
\ml{p1rc2l27}	\gl[g=\masc]{anỽẏbot}{ignorance, lack of good manners} dẏ hun a|th \gl{ansẏ ̷
\ml{p1rc2l28}	berỽẏt}{discourtesy, incivility}}. \qu{\mr{P}a ansẏberỽẏt \muf{un} ̷
\ml{p1rc2l29}	ben a|ỽeleist \mur{ti} arnaf i}. \qu{\msi{Nẏ}
\ml{p1rc2l30}	ỽeleis ansẏberỽẏt uỽẏ a\muf{r}
\ml{p1rc2l31}	ỽr} hep ef \qu{no gẏrru ẏr er\muf{ch}+
\ml{p1rc2l32}	ỽẏs a|ladẏssei ẏ|carỽ e|ẏm\msi{d}+
\ml{p1rc2l33}	eith. a|llithiau dẏ erchỽẏs
\ml{p1rc2l34}	dẏ hun|arnaỽ. \mr{h}ẏnnẏ} hep
\ml{p1rc2l35}	ef \qu{ansẏberỽẏt oed. a|\gl[g=altough]{chẏ\msd{n}}{}+
\ml{p1rc2l36}	nẏt \gl[g={1\sg\ subj prae}]{ymdialỽẏf}{avange one’s self} a|thi. \msd{yrof} \msd{i}
\ml{p1rc2l37}	a duỽ} hep ef \qu{mi a|ỽn\msd{af} \msd{o}
\ml{p1rc2l38}	\gl{anglot}{disgrace, dishonour} itt guert\muf{h} \msd{can} \msd{carỽ}}.
\mcol{3}
\ml{p1vc3l1}	\qu{\muf{\mm{a}} unbenn} hep ef \qu{\gl[g=if]{o}{} g\muc{ỽ}neu ̷
\ml{p1vc3l2}	\muf{thum} gam mi a|brẏnaf
\ml{p1vc3l3}	dẏ \gl[g=\masc]{gerennẏd}{friendship, good will}}. \qu{Pa \gl[g=\fem]{delỽ}{form}} hep
\ml{p1vc3l4}	ẏnteu \qu{ẏ prẏn\muf{y} di}. \qu{vrth
\ml{p1vc3l5}	\muf{ual} ẏ bo dẏ \gl{anrẏded}{rank} ac
\ml{p1vc3l6}	nẏ ỽnn i pỽẏ ỽẏt|ti}. \qu{bren ̷
\ml{p1vc3l7}	hin corunaỽc ỽẏf i ẏn|ẏ
\ml{p1vc3l8}	ỽlat ẏd \gl[d=hanuot (o), g=1\sg\ aor]{hanỽẏf}{come from, (originate in)} oheni}.
\ml{p1vc3l9}	\qu{\mm{a}rglỽẏd} heb ẏnteu \qu{dẏd
\ml{p1vc3l10}	da itt. \mm{a}|pha ỽlat ẏd ha ̷
\ml{p1vc3l11}	nỽẏt titheu oheni}. \qu{O an ̷
\ml{p1vc3l12}	nỽuẏn} heb ẏnteu. \qu{\mm{a}raỽn
\ml{p1vc3l13}	urenhin annỽuẏn ỽẏf
\ml{p1vc3l14}	\msd{i}} \qu{\muf{\mm{a}}rglỽẏd} heb ẏnteu \qu{pa
\ml{p1vc3l15}	\gl[d=f-, g=\fem]{\msd{furẏf}}{shape, form} ẏ caf i dẏ gerennẏd
\ml{p1vc3l16}	\msd{di}} \qu{\msd{llẏm}\muf{a} \gl[d=gwyd, n=gwyd in W; gwed in R, g=\fem]{ỽẏd}{form, appearance} ẏ kẏffẏ} heb
\ml{p1vc3l17}	\msd{ẏnteu}. \qu{\msd{G}ỽr ẏssẏd \gl[d=k-]{gẏuer ̷
\ml{p1vc3l18}	\msd{bẏn}}{opposite, bordering on} \msd{ẏ} \gl[d=k-]{\msd{gẏ}uoeth}{realm, domain} a|m kẏ ̷
\ml{p1vc3l19}	\msd{uoeth} \muf{i}nheu ẏn \gl{rẏue+
\ml{p1vc3l20}	\msd{lu}}{make war} \msd{arn}af \gl{ẏn ỽastat}{continually (gwastat ‘level’)}. Sef
\ml{p1vc3l21}	\msd{ẏỽ} \msd{hỽ}\muf{n}nỽ. Hafgan \gl[n=R b-]{ure ̷
\ml{p1vc3l22}	\msd{nhi}\muf{n}}{} o annỽuẏn. \mm{a}c ẏr
\ml{p1vc3l23}	\gl{guaret}{to rid (of)} \gl[g=\fem]{gormes}{oppression, tyranny} hỽnnỽ
\ml{p1vc3l24}	ẏ arnaf a|hẏnnẏ a ellẏ
\ml{p1vc3l25}	ẏn \gl{haut}{easy}. ẏ keffẏ uẏ|ghe ̷
\ml{p1vc3l26}	rennẏd}. \qu{\msc{M}innheu a|ỽnaf
\ml{p1vc3l27}	hẏnnẏ} heb ẏnteu \qu{ẏn lla⸗
\ml{p1vc3l28}	ỽen. \mm{a} \gl[d=menegi, g=2\sg\ imp]{manac}{tell, relate, declare} ditheu ẏ
\ml{p1vc3l29}	mi pa furẏf ẏ gallỽẏf
\ml{p1vc3l30}	hẏnnẏ}. \qu{\msc{M}anagaf} heb
\ml{p1vc3l31}	ẏnteu. \qu{llẏna ual ẏ|gellẏ.
\ml{p1vc3l32}	\msc{M}i a|ỽnaf a|thi \gl[g=\fem, d=k-]{gedẏmde ̷
\ml{p1vc3l33}	ithas}{compact, bond of friendship} gadarn. Sef ual
\ml{p1vc3l34}	ẏ gỽnaf. \msc{M}i a|th rodaf di
\ml{p1vc3l35}	\msd{ẏ}|\muf{m} lle|i ẏn annỽuẏn.
\ml{p1vc3l36}	\msd{ac} \muf{a} rodaf ẏ ỽreic deccaf
\mcol{4}
\ml{p1vc4l1}	a ỽeleist eiroet ẏ gẏscu gẏt
\ml{p1vc4l2}	a|thi \gl{beuno\muf{e}th}{each night} a|m \gl[g=\masc]{prẏt}{form, face, countenance} in ̷
\ml{p1vc4l3}	nheu a|m \gl{ansa\muf{ỽ}d}{appearance, form} arn\muf{at}|\muf{ti}
\ml{p1vc4l4}	hẏt na bo na guas ystauell
\ml{p1vc4l5}	na \gl[g=\masc]{sỽẏdaỽc}{officer} na dẏn arall o|\gl[n=nucleus]{r}{}
\ml{p1vc4l6}	a|m \gl[d=canlyn, g=3\sg\ past]{canlẏnỽẏs}{follow} i ẏroet a|ỽyp ̷
\ml{p1vc4l7}	po na bo miui \gl[d=bod, g=2\sg\ pres, n=why -ch?]{uẏch}{} ti. \mm{a}|hẏn ̷
\ml{p1vc4l8}	nẏ} heb ef \qu{hẏt ẏm␣penn ẏ
\ml{p1vc4l9}	ulỽẏdẏn o|r dẏd auorẏ. a|n
\ml{p1vc4l10}	\gl[g=\fem]{kẏnnadẏl}{meeting, tryst} ẏna ẏn|ẏ lle hon}.
\ml{p1vc4l11}	\qu{Je} heb ynteu. \qu{\gl[g=though]{kẏt}{} \gl[d=bot, g={1\sg\ subj prae}]{bỽẏf}{} i ẏno
\ml{p1vc4l12}	hẏt ẏm␣penn ẏ ulỽẏdẏn.
\ml{p1vc4l13}	Pa \gl[d=k-, g=\masc]{gẏuarỽẏd}{information, guidance} a|uẏd ẏmi
\ml{p1vc4l14}	o|\gl{ẏmgael}{reach, find} a|r gỽr a|dẏỽedẏ
\ml{p1vc4l15}	di}. \qu{\gl[g=adv]{Blỽẏdẏn}{}} heb ef \qu{ẏ heno
\ml{p1vc4l16}	ẏ mae \gl[g=\masc]{oet}{tryst, appointment, meeting} ẏ␣rof i ac ef ar
\ml{p1vc4l17}	ẏ \gl[g=\masc]{rẏt}{ford}. \mm{a} bẏd di i|m \gl[g=\masc]{rith}{shape, form, likeness} ẏno}
\ml{p1vc4l18}	heb ef. \qu{ac un \gl[n=\masc]{dẏrnaut}{blow, stroke} a \gl{ro ̷
\ml{p1vc4l19}	dẏch}{2\sg\ subj pres} di idaỽ ef nẏ bẏd byỽ
\ml{p1vc4l20}	ef o hỽnnỽ. a chẏt \gl[d={erchi (y)}, g={3\sg\ subj prae}]{archo}{ask (of), beg(from)} ef
\ml{p1vc4l21}	ẏti rodi ẏr eil na \gl[d=rodi, g=2\sg\ imp]{dẏro}{give} \gl[g=dispite what]{ẏr a}{}
\ml{p1vc4l22}	\gl[d={ymbil (a)}, g={3\sg\ subj prae}]{ẏmbilio}{beseech, entreat} a|thi \gl{ẏr a}{?}|rodỽn i
\ml{p1vc4l23}	idau ef \gl{hagen}{however, on the other hand} kẏstal a ch ̷
\ml{p1vc4l24}	ẏnt ẏd ẏmladei a mi dran ̷
\ml{p1vc4l25}	noeth}. \qu{Je} heb␣ẏ pỽẏll \qu{beth
\ml{p1vc4l26}	a|ỽnaf i ẏ|m kẏuoeth}. \qu{\msc{M}i
\ml{p1vc4l27}	a baraf} hep␣yr araỽn \qu{na /
\ml{p1vc4l28}	bo i|th gẏuoeth na gỽr na
\ml{p1vc4l29}	gỽreic a ỽẏppo na bo tidi
\ml{p1vc4l30}	wỽẏf i a mi␣ui a|af i|th le di}.
\ml{p1vc4l31}	\qu{ẏn llaỽenn} hep␣ẏ pỽẏll.
\ml{p1vc4l32}	\qu{a miui a|af ragof}. \qu{Diles⸗
\ml{p1vc4l33}	teir uẏd dẏ hẏnt ac nẏ
\ml{p1vc4l34}	russẏa dim ragot ẏnẏ
\ml{p1vc4l35}	delẏch ẏ|m kẏuoeth i. \mm{a} mi
\ml{p1vc4l36}	a uẏdaf hebrẏngẏat arnat} /
\mcol{5}
\ml{p2rc5l1}	ef \mm{a}|ẏ hebrẏghaud ẏnẏ ỽe ̷
\ml{p2rc5l2}	las ẏ llẏs a|r kẏuanned.
\ml{p2rc5l3}	\qu{ỻẏna} hep ef \qu{ẏ|llẏs a|r kẏ ̷
\ml{p2rc5l4}	uoeth i|th uedẏant. \mm{a}|chẏrch
\ml{p2rc5l5}	ẏ llẏs nit oes ẏndi nep ni|th
\ml{p2rc5l6}	adnappo. ac ỽrth ual ẏ gue ̷
\ml{p2rc5l7}	lẏch ẏ guassanaeth ẏndi
\ml{p2rc5l8}	ẏd adnabẏdẏ uo\mas{e}s ẏ llẏs}./
\ml{p2rc5l9}	Kẏrchu ẏ llẏs a|oruc ẏnteu.
\ml{p2rc5l10}	\mm{a}c ẏn|ẏ llẏs. ef a ỽelei hun ̷
\ml{p2rc5l11}	dẏeu ac y␣neuadeu ac ẏste⸗
\ml{p2rc5l12}	uẏll a|r ardurn teccaf a|ỽ ̷
\ml{p2rc5l13}	elsei neb o|adeiladeu. \mm{a}c ẏ|r /
\ml{p2rc5l14}	neuad ẏ gẏrchỽẏs ẏ|diar⸗
\ml{p2rc5l15}	chenu. ef a doeth makỽẏ⸗
\ml{p2rc5l16}	ueit a gueisson ieueinc
\ml{p2rc5l17}	ẏ diarchenu a phaup ual
\ml{p2rc5l18}	ẏ delẏnt kẏuarach guell
\ml{p2rc5l19}	a|ỽneẏnt idaỽ. deu uarch ̷
\ml{p2rc5l20}	auc a|doeth i ỽaret i|ỽisc he ̷
\ml{p2rc5l21}	la ẏ amdanaỽ. ac ẏ|ỽiscaỽ
\ml{p2rc5l22}	eurỽisc o|bali amdanaỽ.
\ml{p2rc5l23}	\mm{a}|r neuad a|gẏỽeirỽẏt. llẏ ̷
\ml{p2rc5l24}	ma ẏ guelei ef teulu ac
\ml{p2rc5l25}	ẏ␣niueroed. a|r niuer har ̷
\ml{p2rc5l26}	daf a|chẏỽeiraf o|r a|ỽelsei
\ml{p2rc5l27}	neb ẏn dẏuot ẏ mẏỽn a|r /
\ml{p2rc5l28}	urenhines ẏgẏt ac ỽẏnt
\ml{p2rc5l29}	ẏn deccaf gỽreic o|r a|ỽelsei
\ml{p2rc5l30}	neb ac eurỽisc amdanei
\ml{p2rc5l31}	o bali llathreit. \mm{a}c ar hy\me{n}nẏ
\ml{p2rc5l32}	e|ẏmolchi ẏd aethant \mm{a} chẏ ̷
\ml{p2rc5l33}	rchu ẏ bordeu a|orugant.
\ml{p2rc5l34}	\mm{a}c eisted a|ỽnaethant ual
\ml{p2rc5l35}	hẏnn. ẏ urenhines o|r neill /
\ml{p2rc5l36}	parth idaỽ ef. a|r iarll debẏ ̷
\mcol{6}
\ml{p2rc6l1}	gei ef o|r parth arall \muf{a}|\muf{dech}+
\ml{p2rc6l2}	reu ẏmdidan a|ỽnaeth \muf{ef}
\ml{p2rc6l3}	a|r urenhines. ac o|r a|ỽelsei
\ml{p2rc6l4}	eirẏoet ỽrth ẏmdidan a
\ml{p2rc6l5}	hi dissẏmlaf gỽreic a bo ̷
\ml{p2rc6l6}	nedigeidaf i|han\mur{nỽẏt}
\ml{p2rc6l7}	a|ẏ hymdidan oed. \mm{a}|thre ̷
\ml{p2rc6l8}	ulaỽ a|ỽnaethant bỽẏt
\ml{p2rc6l9}	a llẏnn a|cherdeu a|chẏue ̷
\ml{p2rc6l10}	dach. o|r a ỽelsei o holl lẏs ̷
\ml{p2rc6l11}	soed ẏ daẏar. llẏna ẏ|llẏs
\ml{p2rc6l12}	diwallaf o uỽẏt a llẏnn
\ml{p2rc6l13}	a\muc{c} eur␣lestri a theẏrndlẏs ̷
\ml{p2rc6l14}	seu. \mm{a}mser a|doeth udunt
\ml{p2rc6l15}	e|uẏnet e|gẏscu. ac ẏ gẏs ̷
\ml{p2rc6l16}	cu ẏd aethant ef a|r uren ̷
\ml{p2rc6l17}	hines. Y␣gẏt ac ẏd aetha+
\ml{p2rc6l18}	nt ẏn|ẏ guelẏ ẏmchỽelut
\ml{p2rc6l19}	e|\muc{ỽ}eneb at ẏr er\muf{chỽẏ}n a /
\ml{p2rc6l20}	oruc ef. a|ẏ geuẏn \muf{attei}
\ml{p2rc6l21}	hitheu o hẏnnẏ hẏt tran ̷
\ml{p2rc6l22}	noeth nẏ dẏwot ef ỽrthi
\ml{p2rc6l23}	hi un geir. trannoeth tiri ̷
\ml{p2rc6l24}	onỽch ac ẏmdidan hẏgar
\ml{p2rc6l25}	a uu y␣rẏngthunt. Peth
\ml{p2rc6l26}	bẏnnac o garueid\muf{rỽ}ẏd
\ml{p2rc6l27}	a ỽei ẏ␣rungthunt ẏ|dẏd
\ml{p2rc6l28}	ni bu un|nos hẏt ẏm␣pen
\ml{p2rc6l29}	ẏ ulỽẏdẏn amgen noc a
\ml{p2rc6l30}	uu ẏ nos gẏntaf. Treulaỽ
\ml{p2rc6l31}	ẏ ulỽẏdẏn a|ỽnaeth trỽẏ
\ml{p2rc6l32}	hela a|cherdeu a|chẏue ̷
\ml{p2rc6l33}	dach a|charueidrỽẏd ac
\ml{p2rc6l34}	ẏmdidan a|chedẏmde\muf{i}th ̷
\ml{p2rc6l35}	on hẏt ẏ nos ẏd oet ẏ
\ml{p2rc6l36}	gẏfranc. ẏn oet ẏ nos
